想嘗試自學程式

一直都想試下學程式 但遲遲未開始 又吾太清楚邊到開始先 有無人比下意見 或者一齊試下自己學😶😶

Python?

有理解過 這個可以學得上手？

想冇錢冇女落苦海做自閉毒撚？

自己已經係女仲洗怕無女

python 先啦

咁做冇仔毒絲囉

好的 thx👍

學c先 python 唔會學到電腦點store data

利申：唔識python

想送死咪學咗 Java, JavaScript, Python 先囉

其他一理通馬國明

俾個task你：
寫個web server

點解學program 會係單身狗😑

因為揼 code 會揼到自閉

y python instead of java?

java先啦

外表問題吧😒

學 C 為咗學 Pointer
學 Java 為咗學 OO
學 JS 為咗搵工
學 Python 為咗寫 AI
學 Ruby 為咗寫 Web Back-end

懂了 thx😁😁

係掛，你又知我樣衰？

估下…
吾犯法既

一入電腦深似海, 施主回頭是岸

btw, 識玩就學好 Java 先
跟住學吓 Spring Boot (Back-end Framework)

再學 JavaScript
同埋 React & React Native (Front-end Framework)

咁就呃到個 Fullstack Developer post 做，做一兩年人工過三皮，就唔洗好似小弟咁俾人 underpaid

等睇樓主好快要食𠵱隻

甘多 點學😑

咁都叫多？

仲有 HTML, CSS, SCSS, Docker, Kubernetes, C#, Golang, SQL, MongoDB, Software Engineering, Database Design, Linux, Tensorflow, Keras, pandas, Node.js, Serverless etc.

嫌多就唔好入苦海